林鄭真係二五仔？

頭先好明顯講緊美國依家嘅制裁唔夠力，要出nuclear options

好明顯兩次強調左行政會議有份決定(話俾外國聽記住制裁哩班友)

提醒外國要用核選項先可以左右到中共同港共既行為

如果真係終極暗黑兵法我諗佢係全世界最黃金嘅民主之母

原來係英國特工

林鄭媽媽

戰狼又嚟啦